睇唔清楚，幾多號？ （撐警）

幫佢執番，交番去差館啦